希哥自認西人

希哥影番個記者轉頭嗰陣好型
點解啲狗可以咁柒

今次我就撐閪哥啦
d記者煩撚到

點解可以咁乞人憎

仲係果個阿伯

係唔係依個阿伯嚟

係，龍哥

希哥好嘢 屌柒班垃圾娛記

依幅真係柒到唔敢睇

係唔係依個阿伯嚟[/quote]
係，龍哥 [/quote]

原来龍哥咁撚型

現場唔敢出聲 一尾跟住人同影相
返到公司就小氣到整段片配個串嘴旁白

I promised you

個記者好撚柒

係，龍哥 [/quote]

原来龍哥咁撚型[/quote]

條鬼妹女邊個黎

其實edc 出黎做左咁多年 呢d 西記者玩法都唔係第一日係咁ka 啦 eq 低到咁 真係on99

最尾果句ok fine bye bye your tail 真係

藝人就要俾狗跟咩

原来龍哥咁撚型[/quote]

條鬼妹女邊個黎 [/quote]
好淫

小心跟車太貼 我覺得似佢發癲多d

遇著個夠薑d 既記者就正

打9梁天琦果個啦

陳冠希真係好撚柒 今鋪我撐記者
影你咪影你囉 犯法呀

垃圾記者

龍哥

狗仔隊有大學學歷？
識親做狗仔隊都係讀唔成書個d

垃圾記者跟尾狗！

乜撚野bye bye your tail 好撚小學雞

好撚柒啊屌

當場個記者無力反擊，就用Voice over係條片度公審希哥

“問多一句？？”

仲話自己冇再問？？

呢條唔係問題？？

仲要重播柒撚到呢

一開始edc都好聲好氣答
死狗自己攞黎柒

不過唔知條女大膽定戇鳩
如果俾edc咁兇嘅話
換轉係我鳩都縮

只能夠講佢越係發癲就越吸引狗仔影
做咁多年偽人點會唔知吖…
都唔知佢真癲定假傻

希哥有撚私生活
捽鮑奶閪都睇過晒啦

仲要以為剪到咁可以串返佢 其實就好撚柒

好撚小氣 d記者

好想知佢個仔第日睇到會點

屌 bye bye your tail好撚想打柒個配音

d記者搞鳩人又被人串，之後公報私仇，小學雞到

條女咩名

夠膽就當埸罵啦
最後咪又係網絡公審 做鍵盤戰士
垃圾娛記

佢wiki

記者唔係以為配埋d咁既音會有人認同呀？

Janice Man

時代唔同啦

係咩

恆管都算大學啦

濛左都睇得出嗰記者係港女樣